# 9.2. b
[] createTask neni obaleny v try, cize chybu uzivatelovi neukaze, iba to bude nereagovat
[] nepouzivat trojite uvodzovky okrem ked to naozaj treba (co sa mne osobne deje asi raz za 3-5 rokov)
[] je tam uz moc vela logiky, a 40x tam pises znova a znova moment format hh mm ss, sprav si hms premennu a tu vsade pouzi


# 9.2.
[] nepouzival by som "setup" vo vuecku, a hlavne by som to nemixoval s ostatnym, pokial na to nemas naozaj dobry dovod
[] privatne funkcie s _underscorom, tj tie ktore nevolas z templaty, aby bolo hned z kodu vidiet co je pomocna vnutorna funkcia a co interface
[] pridat medzery `if(this.$props.action === 'Edit'){`


#### 9.2. Dominika
[] vytvorit app/_theme 
[] pouzivat scss alebo sass
[] vidim, ze pouzivas pod minimalne troma fileami class inputs = dat to ako nejaku custom class v app/_theme, ktoru budes prepouzivat
[] class items vymazat, dam ti plugin, kde mas tieto veci na male marginy a paddingy ako 10px atd, predpripavene a potom ich uz len prepouzivas na inych screenoch, takisto odporucam aj na vase % vysky si spravit samostatny file
[] class title prepouzivas, daj to do custom-class fileu
[] class label? naco davas classu s takym istym nazvom, ked mozes priamo upramovat componenty vsetky
[] vytvorit file na font-size, kde si vytvorit classes a budes to prepouzivat - sem pridat vsetko co sa textu tyka, napr aj class fw-bold
[] file na farby color.sass, kde si vytvoris premenne
